（玩政治）應對建制方法

建制有得贏 係因為佢哋玩配票太厲害
根本佢地可以做到每個區 唔洗自己人打自己人
然後見到隔離post，話樂翠區突然間有第三者介入爭票。
咁我就忽發奇想，點解我哋唔可以整幾個偽藍割番建制票 根本選區議會呢啲，你只要賣信念，實有人buy

利伸：從來唔信政治，覺得政治係鬥"那渣"， 亦都唔信區議員會為我嗰區爭取到啲乜嘢， 我對上一次見到我個區嘅參選人，係上次區議會選舉

歡迎大家出招

提名期 過哂啦

立法會呀
下次區議會呀

希望黎緊立法會各位民主派，先攘外後安內

一直都有依啲人
偽中立派
深藍色
都無辦法啦攞到民建聯啲票

偽中立冇用
要用偽紅色
玩高級黑 比紅更紅

樓豬冇考慮過班廢老從來唔會睇政見，只係班福利黨叫佢投1號佢就投1號渣

偽藍都唔錯，只想割走佢地啲票

你有無諗過佢地點解會配得咁好？佢地本身地區有做好多著數比師拉大叔，本身佢地有好多蛇頭幫手搞活動， 例如蛇齋餅粽，每到選舉佢地就會靠呢d蛇頭搵參加過呢d圈子活動的人直接聯絡叫佢地投幾多號，你是旦搵個人去參選未必會有影響。

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

有方向 之後先諗方法拆佢地大台
如果佢地target 係老人家 咁我地咪組織一啲送暖行動俾佢地
蛇齋餅粽呢啲最易搞， 邊個舊餅大啲， 佢哋就投邊個。

七咗就算啦。立法會係比例代表制。
再下屆區議會就四年後。

算把啦。兜乜鬼

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

老實講 藍尸不滿政府同建制既人 大有人在 如果有個參選人可以極度深藍暴力 應該可以引走好多藍尸既票